13 14 歲狗狗

有冇手足啲狗狗有心臟病或者皮質醇偏高嘅問題？
睇醫生食藥之外仲有冇其他建議？

心臟藥價錢非常之昂貴
知唔知有邊度配藥會平啲？

我有兩隻唐狗一隻14歲一隻13歲
兩隻係今年先後都有啲唔舒服

一隻睇完醫生之後發現有心臟病，已經開始食緊心臟藥（非常之昂貴）

另一隻因為有一日見到佢行街有頭暈企唔穩，帶佢去睇醫生，根據醫生建議做完左一大堆檢查之後，懷疑佢皮質醇有問題，再做一個檢查皮質醇嘅檢測，到最後都肯定唔到狗狗有啲乜嘢唔舒服

睇醫生做檢查要用錢絕對明白，但係好多時醫生只係讀書咁樣講報告，俾唔到一啲好實質嘅建議主人，呢一點我成日都有一啲疑問，我睇獸醫係為乜

因為兩隻狗狗年紀已經唔細，做手術或者做一啲唔同嘅檢查對於狗狗來講都係一個負擔，喺呢度我只係想攞返一個平衡，但係好多時都做唔到！

老實講 狗狗年紀咁大
其實都係以維持佢生活質素做大前提
個人覺得手術就唔會做啦

利申 有隻15歲金毛

有頭暈企唔穩似腦有問題多d

睇下佢眼仔有沒一直轉來轉去

老狗好易中風，要檢查就做ct

眼仔都轉左兩三日，之後又無轉
有同醫生講，但係無藥食，只有止暈藥

14歲老狗 年半前發現心臟唔太好 氣管塔左 呢個歲數正常會發生嘅
都冇乜可以改變嘅地方
So far 食咗年半心臟藥 $285/30粒
冇好轉都冇變差

年老狗狗多數有貧血問題，我自己果隻11歲開始食初級心臟藥，到13歲開始就慢慢一路貧血。可能年紀大，造血功能下降。無特別治療方案，食多D優質肉類，熟三文魚，每日一隻熟鷄蛋，對維持健康好大幫忙。我狗狗過身時14歲9個月，皮膚，毛毛，關結非常健康

希望大家狗狗健健康康開心快樂

俾多d有營養既食物佢地，同埋俾多d相處時間係最重要